人民日報—香港同胞應該推廣孔誕節取代聖誕節

岩
以後無聖誕老人
改由孔誕老子做代言人

老衲- 手指拗出唔拗入 係都佛誕啦

老衲可以做佛誕老人，佛誕周街派錢普渡眾生

近平節

習誕

要推廣首先要有假放， 如果一放就十日八日， 唔駛推廣都大把人記住喇。

孔子曾經詛咒：始作俑者，無其後乎。
你係咪陰諷刁曱平無仔送終？